點睇21號將目標對準警總？

而家再執住個撤字嚟講
外媒同無腦港豬都唔想理你
唔會再引起到任何注意

但警權過大有幾大問題出面好多post有講
咁係咪應該將目標對準警總？
而家幾個訴求都同警察有關
加上警權過大係果日上街果200萬人都認同嘅
如果捉住呢一點
大家會有返個凝聚力
好似69前大家目標清晰要撤回咁

再加上如果今次有機制可以管住班狗
佢地打9人都唔敢咁大力
更重要係削佢地士氣
慢慢產生離心

有關警權過大幾個訴求：
1. 每個警員都必須清晰顯示警員號碼
2. 追究開槍責任，追究使用無理武力責任
3. 必須人為此下台
4. 可再補充

點睇？

推

Support

不如大家一齊去投訴啦

一開始民意係支持撤回所以先默認你612，然後見到警犬痴左線+烈士先有200萬，所以其實依家民意係去左不滿警方到，我地目標都應該順應民意，針對警犬。

去警總投訴612 啲case

啱嘅
個目標應該放響班狗度

但21號有明日大愚
圍立法會係咪好啲

但嗌緊其他口號
對反對明日大愚有無阻嚇性？

負皮唔緊要
但講低理據討論ok?
如果咪我就當你係3毛
因為我嘅建議太好所以負皮

同意

圍咗立法會好似順便可以阻到佢地開會

agger

明日大愚係議程最後一項
如果佢地最後流會咁點？我覺得大機會又係用呢啲招拖你

Hi又係你

所以我地而家口號冇提及明日大愚
而係四大訴求

但實際行動就包圍咗立法會
會唔會恰到好處

各有各爬山啦

我指佢地好大機會又唔開會
都係照圍立法會？

呢個要執生了